有幾多人曾經為工作出賣肉體？

我曾經比上司含過
仲拍埋片
每次諗起依段黑歷史都一路咸一路硬

出賣都冇人要

Details?

麻友

40幾歲肥婆女上司

咁爽唔爽

有冇幫she奶

喺office 做依樣野係幾刺激

係影印機上面啪

幫過個仆街上司按背
果陣真係覺得自己係鴨
雖然而家轉左工,但間唔時都有同事拎呢單野黎笑柒我

冇圖冇片 你話上司逼你屌佢都得啦

死基佬

曾經為咗升職比男上司含

諗返起都扯

按背好少事
我咩都做齊

為嗰皮幾兩皮嘢搞到自己咁值咩

果陣得一萬頭,唔明自己果陣點解肯幫佢按

metoo

佢有冇口爆你